狗鐵總部重防

一手 內部消息
朝早派緊N95同開會 企門口全部一柴
佢地用冷處理方法 入口係重防

另外已有10多名手足到場 2-3名記者都到場

9月1 和你飛 2.0
一齊遊車河！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

小知識 - 原來機場控制唔只控制香港D機上落，
廣洲，深圳，澳門既飛機升降都會受香港指揮影響，搞到D飛升降唔到。。。。
大家千祈唔好搞到機場控制個班番唔到工啊 會好大獲
現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

咁驚就唔好開門啦

推

N95 隔到d咩

咁樣係唔會令到我驚架

好多人

全部都係高層推前線出嚟做炮灰